呀冬落街比人，係邊個打佢？

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
春夏
因為春夏秋冬

夏夏夏

笑左
點解有人可以咁低B

做乜個個都學馬丁露乜鳩？

快啲講比女朋友仔聽 哄佢笑

呢個好笑啲